《一人一個解決方法》隔離日撚日扑野，嘈到訓唔到

隔離住在對新移民，搬左黎一段時間。
起初都冇咁在意佢地做咩嘅
直到有一個禮拜，我早午晚不定時咁聽到有人嗌
宜家一個星期就3-4日都咁好似唔洗做咁
唔知係咪隔音太差啦，成日嗌到夜晚嘈醒左
老母有次仲問我玩咩玩都啊啊聲

有咩解決方法？

向管理處投訴
懷疑非法賣淫

(回帶) 隔離屋扑野叫到好似劏豬

笑死！差唔多